# Les Echecs Crétins par Eddie BILLOIR(lechatp), et Matthieu Gallea

Ce projet vous présente un jeu D'echecs avec une interface Graphique Swing basé sur les lapins crétins.

## Installer

Ce projet est un projet Maven pour importer les icones. Il est totalement configurable sur eclipse et démarrable sur eclipse.
On peut également utiliser le fichier JAR généré Tout en un prêt à lencer.
